CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫34集

兩隻野又係掛住打機

幾時入戲肉啊 好慢進度 睇到無心機

但究竟幾時先完，一個月一個月咁等好辛苦

入戲肉->時間回溯

なかよし6月号👒🌈
『カードキャプターさくらクリアカード編』最新話が読めます🌸✨

ショーゲキ展開⚡️な本編はもちろん！
超美麗な扉絵も要チェック💘😉

⭐️7月号はお休みなのでお気をつけくださいませ！
次回掲載の8月号は、さくらが表紙で登場です

沒人看吧 這種公仔書

求翻譯

我猜下個月冇得睇吧

google translated
好似係七月冇

七月號係咪即係六月？

なかよし(連載clear card本漫畫雜誌既名)
カード キャプター さくら クリア カード編
CARD CAPTOR 櫻 CLEAR card 編

今集唔止會有令人驚訝(衝擊)既劇情
開頭幅彩圖畫得好靚一定要望多眼

7月号(下個月嗰本)會休一話, 請注意
8月号封面有小櫻
好似係
扉絵同表紙可能唔係解第一版同封面, 不過總之有幅圖啦